有冇人用過OFX匯錢？

本身以為個個話好好用
點知搞左成個月都轉唔到
打左幾次電話過去問佢咩環境
個staff又話幫緊我幫緊我
點知最後係匯唔到款又唔同我講
叫佢退又搞成幾日都未得
最後決定直接唔撚用

有冇人都試過咁

呢度吹捧Wise